黑警已經唔理你係咪和理非

你和理非，佢就搵人打你然後再護送引你圍佢再清9你場，你勇武衝擊就直情名正言順打鳩你
根撚本而家就係咪都打鳩你，比人打左成個月，幾時先肯利用我地人數優勢去反擊？
連反擊藍絲都要南亞港人幫手，本土既幾時先醒？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化